鄭融轉發IG 讚揚大灣區紅領巾少年有善良

手足

真唔識撈

黃偉文給予香港人ge歌糟蹋係個賓妹手上

鄭融支持撐起雨傘

強大先可以撐過去

違反國安法 是咪拉得

係咪劉浩龍寧願屌雞容都唔屌佢果個？

關你菲律賓人撚事？

仆你個街
你好冇意思唱多喝水？
呢啲歌俾返二汶唱

講下好人好事姐